過咗三日reg day，我同埋土fm bb終於可以係四方角3樓男廁玩weed party

BJM4
記得係2:00am開p
唔好太high漏咗支咳水啦